負離子掛頸，係咪比人吹奏過火

梗喺。
曾幾何時，有風濕頸鏈，手鈪。都一樣咁神奇架

磁力手鍊
電解水
負離子
耳燭
順勢療法

仲有嗰支乜Q科技水

鑽石能量水